我認· 我好同情「楊思琪」

楊思琪-
2001年香港小姐（冠軍）
因節憸性格同居住地點而有「屋村港姐」嘅別號

當選後因隨和可愛性格入屋，受TVB器重

當然，佢姣好嘅體態亦令觀眾津津樂道

而佢因爲對愛人嘅重視，不惜響自己事業起步時公開認愛，對象唔係咩有錢靚仔哥兒，而是當時藉藉無名嘅李泳濠，而且響思琪妹不斷向上嘅明星路上，對一直介係二打六嘅愛人不離不棄

但好境不常，響思琪妹拍攝人生馬戲團時，就成位咗佢人生嘅一個大劫

雖然只係道聽塗說，但如果事件係屬實，佢因此而得病，所以唔想害豪仔而選擇分開，

最後孝順嘅佢已無所謂咁聽從阿媽介紹而同吳帥一齊，點知吳帥係個無錢負心漢而令思琪一步一步走向人生谷底……

楊思琪是誰

如果港姐冠軍個位係叫「楊思琦」囉

幸好，楊思琪有顆正面嘅心態去面對，而佢選擇獨自養育自己嘅女兒亦係勇敢面對自己選擇嘅表現，

從佢出寫真一刻我真係流咁幾滴眼淚，我知呢一切都係為咗佢個女，當然八卦雜誌一定會寫臭佢，佢亦都心知肚明，但佢都只有咬一咬唇咁去面對

我真心欣賞佢，亦祝福能夠搵到佢真正嘅幸福家庭同安心之所。

（完）

多謝巴打指正錯別字

做乜鳩

我出得呢篇嘢就預咗收膠，因為唔係兩登主流鐘意睇人仆街，同兩登理念背道而馳，但我從「思琦妹」身上學會勇敢，正面嘅人，正面嘅事，我夠膽認，亦夠膽講，而且夠膽做

有病唔想害豪仔，但就搵吳帥，吳帥同佢有仇

佢個樣真係幾sweet 。可惜行錯一步。。。

馬戲團到底發生咩事？真心問

佢只係一屆弱質女流遭遇咗衰運，唔係大奸大惡殺人害人，佢亦為自己選錯嘅路自己去承受，求大家仲有人性嘅就高抬貴手，當佢正常女人看待就夠，唔好將佢塑造成過街老鼠咁迫害，可以嗎？

吳帥自己身有屎，明知有病都食咗至講，佢從來冇諗過負咩責任

臭雞不了

條仔知條女有病都中出？
唔多合理

觀眾食住花生等睇戲好開心
但後台有幾多苦只有自己知
人生真係好似馬戲團

大家都係知啲唔知啲，但如果真係有事發生咗而TVB堂堂大企業冇任何行動去保護自己嘅藝人同埋還佢地一個公道，咁個處理手法真係非常卑劣

可能扑完先知自己瀨咗野，所以仲唔走咩
呢個合理d

大陸人飲大兩杯

性病臭雞
當初豪仔做晒狗仔
條臭雞仲要俾人中出大肚
生撚完之後就話咩男人信唔過
正宗臭雞

佢賤就當然
我覺得佢老母仲pk

疱

上星期公子會訪問佢, 仲係好似以前咁婆仔同ON99 咁
唔係行錯步依家都唔駛搞到咁, 森美佢地都話好心痛

佢自己行錯路啫 上完床食返粒藥咪無事囉

泡疹異形

點解唔落左佢咁傻

on9明明係貪錢臭雞先飛豪仔去搵空心老倌，都可以比你作到因爲佢比人強姦有病先離開豪仔

一齊回顧一下思琦妹嘅靚相合集先

呢樣真

如果一直冇同李泳豪分手
佢實入哂屋，形象好
可惜

係貪錢唔會同李泳濠拍咁耐拖

唔係個個做到咁恨心，殺自己肚入面嘅生命

你睇嘢太單純

樓主又出膠po

吳帥老母係咪同佢有仇

有無pdf？

我以為怕比人告所以用錯字

比錯負評sor

條路自己揀

無可否認佢真係好靚
Even now

都幾落力呀比錢請打手

臭雞不會有返身一日

男既本身有病中出條女 我估

唔理佢比帽人戴定係散左先同吳帥
豪仔真係冇出色呀嘛...
做演員唔掂，未拎錢學下做生意囉
一係就讀書轉行囉
佢做足咁多年都唔紅 又繼續留守
係唔抵幫喎 唔係要你極有錢
但唔好30幾歲做訪問仲話自己食tvb份糧窮到褲穿嚨
但你估真係愛情飲水飽咩

愛滋病病人 隱瞞自己有病 同人無套發生性行為係犯法的
係咁講姐係ck妹係罪犯

我覺得佢老母害撚死思琦，當個女係搖錢樹都算，同李家鼎個仔行埋仲要擺款扮晒野，自己又唔係咩達官貴人係大陸識都個假有錢佬就見錢開眼仲要懶醒老點佢個女溝人，點知人地係老襯

人

樓主成日開膠post

臭雞

支那基因真強大

老老實實 當初不知幾撚多人屌鳩豪仔廢 無撚用
如果佢飛鳩左豪仔先 之後先識件定心老倌 一定大撚把人同情佢

豪仔老豆係街邊賣魚蛋？

攞黎賤有乜好可憐呀，大愛撚？

你估豪仔屋企真係咁窮咩？ 佢自己本身都有玩車啦，係演藝撈唔掂姐 就算豪仔真係窮，佢老豆都會接濟佢啦

而家啲人見藝人唔上電視就覺得人地乞食，
淨係李家鼎副身家同地位都夠2個仔過世啦，
豪仔係廢，但老豆個名夠照就得啦

豪仔窮極都有錢過好多人
你睇佢hea做二打六都唔死得就知

當然, 豪仔外表唔夠殺食係事實

佢屋企有錢係一件事，個人冇出色係一件事。
成世痴老豆金糠你估冇用盡嘅一日㗎咩
撈唔掂唔緊要，最緊要識走，買股票都要止蝕啦
咁唔識為自己打算將來嘅男人
日常大把嘢都搞唔掂，同湊仔有咩分別

吳帥又好掂？

結果就揀左吳帥

All in 比人打埋靶

法官大人

所以只好講佢好蠢
揀錯人都算，俾人中出完又唔食藥

岩岩見到雜誌訪問
佢話個女想要弟弟wo

諗住對方有錢, 有BB可以結婚做少奶奶
點知仲窮過之前果個

佢真係好正

豪仔廢, on撚9?

其實之前有話佢搞賽車果啲，不過都係果句，藝人唔上電視就會比人覺得佢乞食

先唔好理樓主講嘅係咪完全正確

不過我幾欣賞樓主敢於喺連登提出依d 論點，分析亦算有紋有路

只係
有兩點想麻煩你梳理下
1. Shirley Yeung 嘅性病係點嚟
2. 佢有性病 、同豪仔分手、認識吳帥 三件事先後次序

我同情呀嬌唔好??

未分手就俾第三者中出已經係死罪

有咩好同情 條路自己揀無人逼佢
最後仆左街 就話同情
每個人都要為自己既選擇負責
一念天堂一念地獄 咎由自取唔抵可憐

我同情佢，但分分鐘佢依家搵錢都多過一半以上嘅香港人

閱

我冇抹黑任何人唔洗帶頭盔

有眼光

所以以當時嘅港姐冠軍都心甘情願同佢愛情長跑咁多年，你地仲要屈思琦妹係貪錢先飛佢？完全係冇logic嘅見解

所以話，思琦妹係錯在單純嘅孝心，係佢老母立心不良害咗個女

為咗抹黑思琦妹無所不用其極

與你何干

我唔夠你冷血啫

果期仲要話大肚結婚
突然同豪仔分手 原來係帽

似吳帥有性病傳染畀佢多喎

有性病不了

咁就代表思琦係貪佢屋企錢而同個二打六一齊咁多年？

以佢嘅料要搵個靚仔有事業又有家底嘅埋單有何難度？

為咗屈思琦妹貪錢而個個轉晒口風，講到李家家財萬貫，當初插到濠仔食軟飯地底泥又係你地呢班人，可恥

曲到圓

響呢個post唔怕講良心說話，我撐你

其實就咁睇個相我覺得佢係個蠢人

冇人話過吳帥掂，你呢啲冇logic嘅「即刻駁嘴」顯露出你為反而反

出道咁多年 大把有錢有勢既男人媾佢啦
守住個半紅不黑既李泳豪 唔係愛係咩？

做女人點都期望自己男人終有一日會出人頭地
偏偏佢果件就係爛泥扶唔上柄
守左咁多年 狗急跳牆
趁自己未人老珠黃止蝕姐
點知撞著個老千

蝴蝶效應
真心覺得李泳豪雖然無心 但都有份害佢

細路女想多個差唔多年紀嘅兄弟姊妹陪一啲都唔出奇，細路諗嘢點會好似你地咁污穢，有咩咁好笑 擺明係班雜誌佬立壞心腸白都寫成黑啦

此乃兩登仔標準思考方式

哦

個大陸佬真係窮撚既勵志故事
有得中出ck妹

成件事係ON9 在未分手去all in 老千 (定分左手無公開)
就算真係搵倒有錢人都會俾人講
跟住仲要堅持生埋
無細路都仲可以係香港撈下
依家為左一家焗上大陸搵食

點解會有性病，真心問

事實佢家人真係 short short 地
仲要拍咁耐都未結婚
女人過30 就心急架啦

豪仔都唔窮 住九龍塘有幾窮啊...

1）人生馬戲團
2）病 >分>帥

其實第一個post已講咗，但我唔係日日瞓響佢旁邊，唔敢講百分百正確，只係用常理分析，亦唔會因爲想睇人仆街而硬屈佢，就係咁簡單

兩件事冇任何關連，唔明你有咩咁巴之閉

你講咗人生馬戲團 無講邊個惹佢

睇思琦妹工作態度都知佢處理感情問題唔會苟且，反而嗰個濠仔就一定係拖泥帶水嘅裙腳仔，人地有病講分手，佢on99唔知發生咩事就同傳媒講未分手，搞到思琦妹變成派綠帽，但思琦妹既然都因為唔想拖累濠仔而分手，咁食多隻死貓都在所不計，呢種捨己為救愛人嘅精神先係至高境界

換轉係普通人為左錢而跪低飛左個唔成大器嘅仔，有邊個會話條女唔岩，大多數都係屌條仔冇撚用啦。。

只能夠講，楊思琦只不過係普通人一樣，人望高處咁飛走李xx，但係佢入錯行去做偽人，受到社會所附加既道德鉫鎖俾佢。。咪畀人屌佢係雞囉。。

老老豆豆我唔覺得楊思琦佢做錯d咩，只不過佢唔好彩姐。

性病臭雞

佢咪負咗責囉，自食咗個果啦，我唔係要你地同咩情，又唔係叫你捐錢接濟佢，叫你地唔好落井下石啫，好辛苦你地咩

佢自力更新唔係攞綜援，仲要成40歲人出本寫真畀你地睇住恥笑，為咗個女在所不惜，佢有錢過你係佢努力得返黎架

好威

鍾嘉欣楊思琦出事
於人生馬戲團拍攝期間，到番禺取景時，傳出該劇劇組人員在當地唱K時被賊人打劫遇襲。《蘋果日報》報道，指兩名女主角楊思琦和鍾嘉欣在遇劫時，偕同一名女助導一邊尖叫一邊拔足逃跑，混亂中鍾嘉欣腳部受傷，在場導演及武師亦被毆傷，需返港就醫。而武指元寶（元華師弟）這次受傷是和保護鍾嘉欣及楊思琦有關。[1]

香港報章報道後，有傳聞指楊思琦、鍾嘉欣一度失蹤近兩小時，並在事發後，楊、鍾兩女被無綫高層樂易玲急召返港了解事件，當兩人覆述事件時，均哭至泣不成聲，期間更有人表示「我地俾人……發生既事唔想俾人知！」，由於兩人情緒十分激動，加上事態嚴重，因此樂易玲勒令所有人封口，外人亦無法得知箇中因由。[2]雖然事後兩人均宣稱自己事發時是留在房間，沒有任何證據可供查證事發的詳細經過，但部份網民估計，她們兩人已被大陸地頭蟲女女女了。高登網民自此不停討論及推論此事件的真確性，但至今仍沒有任何證據可供考證。[3]

2012年，鍾嘉欣在微博上載兩人當年於酒店房內的合照，楊思琦也回應了，被網民重提人生馬戲團事件，一部份網民認為她們主動提出令傳聞的可信性下降，另一部份網民則相信傳聞已屬事實。

其實可以唔生個女既姐

點解咁講？

對你地黎講可能係嘅

亦可能再加愚孝

選錯兩個男人，又或者第二個根本唔係佢選添，講害佢，一定係佢老母先最多

真頭係兩登仔嘅偶像英雄人物添啦，中出即飛俠呀

明明係臭雞你都可以吹奉 你都算勁

照咁講，阿嬌仲無辜
鐘意靚仔同佢扑野姐，搞到由樂壇當紅組合變過街老鼠
總好過d爲上位而比老闆上的雞啦

呢啲就係佢以自己嘅方式去承擔選錯路嘅後果，我覺得呢種有經歷又勇敢嘅女人最美麗

害到個女未破處就生性病

所以我一直都講佢地分手唔係錢唔錢問題，唔好畀之前條友誤導我嘅內容

佢呢個係對生命嘅尊重同負責任嘅表現，唔會做錯咗就隨隨便便就落咗佢當冇事發生

啱架，你都可以開另一個post叫人唔好笑阿嬌架，就睇你有冇好似我咁有心機同勇氣去同連登仔唱反調囉

你一定冇認真睇我打咗啲咩

再回顧一下，睇得出原本佢係天真爛漫，浪漫主義嘅少女黎，可惜…

多謝巴打幫手分享

點睇？

ck好慘嫁，肯定係豪仔成家逼害佢 ck咁純情點會做啲咁嘅嘢

咪on9啦，想吹到條臭雞係因為人生馬戲團有性病，之後因爲唔想連累豪仔所以先分手，之後先識吳帥先有咗？ 睇下時間線啦柒頭

思琦妹在寫真提及的《人生馬戲團》事件，是2005年劇集 《人生馬戲團》到內地番禺取景

2011年6月底，楊思琦突然宣佈和男友李永豪分手，結束長達9年的一段情。

2005就人生馬戲團，2011先分手？？隔咗咁多年先發現有性病唔想連累人？ 用腦諗下都無可能啦

楊思琦一直否認懷孕，但卻在2012年3月上旬，在微博宣佈生下一名女嬰

2011年6月尾先分手，2012年3月頭就生得，咁佢仲唔係同緊豪仔拍拖嗰時就已經同人有路 係有咗先不得不分手姐

同意，講真佢最黃金嗰段時間都唔係用黎識有錢人
相反花咁多時間係李泳豪身上，已經證明佢唔係貪嫁有錢佬啦，啲有錢佬知你同其他男人行埋過仲肯埋單咩

其實感情係佢兩個嘅事，分開未必只係因為對方冇錢
正如跳樓嘅人都唔一定因為學業問題，可以好多方面嘅因素造成嘅。下下話人臭雞真係好咩？

咁撚曲d人竟然睇唔出

徐子淇

個老母點。個小朋友都冇錯。
起馬佢都有好好照顧個女

負責任會比人中出？
搞到依家個女單親
自己又咁辛苦湊個女

分分鐘係特登俾條友中出

如果佢只係衰出軌 衰賤
都還事小
香港地大把女人賤過佢
最大問題佢仲衰on9
以為屌到金龜 比人中出大肚
都唔撚識用腦諗下 觀察下
完全意識唔到自己既價值同事件嚴重性

作為港姐出身 演藝事業一帆風順
仲有大把前途
就算唔靠男人 一樣可以賺到大把錢
如果佢當初唔on9
而家係大陸掘緊金啦
靠男人又無眼光
識得一陣就比人中出仲要大埋肚
以為用個肚留住個有錢佬（點知受騙）
咁大個人都咁弱智

思琪好正

我無記錯豪仔一家
除左豪仔係最正常
未分手時全部住同一間屋

鼎爺性格睇電視都估到
做嫁入去肯定日日比老爺屌
有傳過思棋唔鐘意食鼎爺d飯
因為好肥膩

佢奶奶重痴線
做怪談
平時肯定神神化化

佢呀哥真係痴線
次次都黑皮黑超
分手後係咁上娛記講3講4
豪仔已經好傷心
日日update 佢有幾傷心

講得岩

條路自己揀, 仆街唔好喊

想屌

記得嗰時佢俾人雪完之後
上tvb做嗰個咩瘋狂歷史補習社
成班主持玩到佢pk
本身唔鍾意佢 個睇到都覺得佢慘

妳講咩都好我相信妳係想攪大呢個post
等全香港人都知佢有性病
仲傳左比佢個x
樓主好偉大

豪：李泳豪
鼎：李家鼎
壹：本刊記者
豪：唉……個肚真係好大！
在旁瞄了相片幾眼的鼎爺，反應仲大：嘩！乜籮咁大個肚，依家事實證明一切，佢大話終於現形！
望住吳帥攙扶舊愛的相，不願接受事實的泳豪哽咽地說：呢個會唔會係佢阿哥？唔係吳帥！
鼎爺聽到好勞氣：個×樣，一睇就認出係吳帥啦！
壹：你接受唔到舊愛大肚 嘅事實？
豪：唔開心一定有，但我最難過係見到佢佗住 BB個樣都唔開心。唉……大家都知個男人咩底細，如果換轉係我，一定唔會要思琦匿埋生仔咁慘，仲會陪住 喺佢身邊。
鼎：我戥佢痛苦呀！生仔生到咁鬼祟，你睇佢個樣苦瓜乾咁，佢同豪仔一齊，成日四萬咁口㗎！（之後鼎爺以一副相士口吻）佢佗 B佗得咁低，我批佢一定係生女！
壹：今年五月思琦仲有返李家過夜，你有無懷疑過 BB可能係你？
豪：一定唔係我！（壹：因為做足安全措施？）分手前大家各有各忙好少見，就算見面都無……總之肯定個 B唔係我。
壹：之前你仲抱住一絲寄望同思琦復合，依家仲有冇？
李泳豪未開口，含住支煙的鼎爺已瞪大對眼搶先答： No way！帶埋個 B嚟復合，咪搞到件事咁複雜！
豪：（猶豫數秒）無可能！事情去到呢個地步，都應該畫上句號。不過將來佢有咩需要我幫忙，我仍然好樂意幫佢。

今年五月，楊思琦以女友身份陪李泳豪打邊爐慶祝生日，未幾還傳出婚訊。

影呢張相嗰時, 楊思琦已經有左BB, 豪仔

個樣真係唔撚掂啊大哥

睇得出佢自己都唔關心濠仔，佢都講咗都唔一齊住，濠仔跟老母住架，佢知啲唔知啲就出黎亂柒咁屌

樣嘅嘢各花入各眼，但唔代表唔靚就要一沉百踩架

你漏咗個point，宣佈日期不等如事件發生日期。

你既然咁憎佢就算我講嘅內容有晒白紙黑字、真憑實據，你都一樣可以繼續踩佢，以表現你自己清高嘅一面

謠言止於智者

你明我想表達啲咩，我好感動

其實思琦妹對住佢地一家人有苦自己知，唔係愛濠仔點會頂到咁多年？ 但有留意都發現到，思琦妹從來冇對佢地一家講過任何一句負面嘅說話，呢點都可以間接證明到思琦妹嘅為人係點

如果佢一心想畀人搞大肚做有錢少奶奶，當發現吳帥係空心老倌時點解唔即刻落咗佢，等佢有機會再搵另一條水魚先？

有咩人會認同呢啲賤閪？
1.打手
2.狗公

你呢句嘢冇錯，而我亦只係指出你地冇必要對佢落井下石

同行如敵國，佢地班人當然想少一個競爭對手，令自己多一個機會

你可以隨便解讀我出post嘅用意，我就算想阻都阻唔到

老老77
佢未大肚有2型之前都出左道幾年
咪一直紅唔起
又冇演技 把聲難聽 又冇人緣
未想搵個有錢佬上岸
最後咪比人中出 用個肚迫婚
點知搞到咁折墜

睇完篇內容，濠仔真係一個正中裙腳仔，冇自己意見，咩都老豆搶答
就算只關乎佢地自己兩人嘅感情發展方向，都只係老豆一句就幫你決定晒，好窩囊，枉癈思琦妹咁多年對佢不離不棄，最後犧牲自己，將所有嘢攬晒上身一人去面對去受罪

3.有良知嘅正常人

當年佢響tvb發展唔差，未上到最top，但好多套都有第二女主角做，而且幾有觀眾緣，再正常發展一定有佢擔正嘅作品

講真
以前真係好正
不過由佢飛豪仔嗰一刻開始
真係臭雞

邊度話佢有性病

條臭雞都有人吹奏

有冇必要對於每個人黎講都唔同架喎, 你覺得冇必要姐, 我就覺得有必要啦, 搞成咁都係佢自己攞黎, 我最中意睇因果循環, 報應既現實例子, 見到佢而家咁樣我覺得世界好公平好完美, 做左錯事既人真係得到左應有既懲罰, 諗到呢度就覺得好暢快

難d
佢邊夠班偽人鬥
有套劇俾班女角玩到佢謝

冇問題，你有自由咁做，而且呢個亦係你地嘅核心價值，我唔阻你，再見

我將我想法表達咗，相信一定會有思想正面嘅人接收到我嘅見解

邊套？

我出呢個post嘅原因，就係因為我覺得實情未必係你地諗嘅咁樣，如果你睇完都係覺得選擇相信兩登仔嗰套「全部都係雞」理論會開心啲嘅，請繼續

無名天使3D,當年比阿佘同郭羨妮聯手杯葛。

思咩想正面姐, 而家惡人有惡報, 你就話唔好再話個惡人啦, 佢都好慘架啦, 思想ON9咋你

我已經講咗我睇呢件事同兩登仔所想嘅唔同，所以冇咩惡人惡報理論加響思琦妹身上，我就算覺得要報，個報應都應該報響吳帥身上

雞

再講我地嘅思琦妹壞話就打柒你

推

撐CK, 因為好好J, 同埋唔貪慕虛榮會入娛樂圈選港姐? 只係佢包裝得差D

好似一開始飛豪仔果時大家都支持
係吳帥出現同大肚果時先引起大家反感

理性分析

貪錢就一選完就即搵有錢佬啦，仲公開同二打六拍長拖咩

駁唔到

呢個女人比人話臭雞 我相信大部分女人都唔反對

其實我都同情佢
獨力養女咁多年 安安份份
有fd做明星助手（唔係佢助手）
佢同佢助手間唔時傾下計
比起其他明星 都話佢對人幾好

唔窮但要同佢成家一齊住
但老爺奶奶神神化化

成件事有幾個迷團
1。人生馬戲團
2。真係有性病?
3。邊個傳染俾佢?

o者係咁，佢有冇咁正面我就天真唔起。
做人三番四次on膠 又紅唔起，其煩膠性格上根本唔適合做呢一行。其實佢外在條件唔差，好多野係佢自己handle得太差，浪費哂副偈。女人青春有限，但on9 可以無極限，佢堅持要生仔已經唔係勇唔勇敢問題，係擺明揾自己笨柒問題，明知而制做咁多問題再去面對，唔好揾個光環比自己話勇敢了。

李永豪你唔要其實冇乜所謂，講真咁大個人仲係食老豆水一事無成係幾惡頂。
比係千一鑊失身加傷心，連女人手都未掂過o既child登仔也無資格評價。
不過on9 在你咪撚生出黎呀嘛，左膠大愛害死人。

不過我唔討厭佢，極其上佢只係唔o岩食呢行飯但又洗濕哂個頭走唔到，但不失為個好女人。要貪錢要上位，佢肯賣身早就上左神台，唔使跟住個半桶水二世祖。 睇到佢本寫真，真係硬唔起，唔係佢唔掂，而係太多辛酸味。作為一個大男人，寧願比大錢同條貪錢女大力拍拍拍屌撚死佢，都唔想成人之危。但愛上佢咩？ 個種岸鳩到變煩膠o既性格同把高8度o既聲，諗起都毛管棟。。。。。

如果佢冇入過呢一行，可能到今日都仲係一個好shinely o既女人。

其實你呢類固有立場再只睇傳媒表面o既人係真你好可笑。

佢係on9 , 但病係條大陸佬野比佢。
豪乜撚野仔，鏡頭前個位？ 佢真人？哈！
所以咪話佢on9 被情騙羅， 但對左個仆街仔咁多年咪傷上加傷羅。

你溝過未先？ or你有冇資格同能力？
用固有立場一句臭雞就ko哂所有野， 咁你自己係邊位？ 要講臭雞個件長白痴 有當之而無不及。

上面班傻四真係人唔笑狗都吠，同條傻狗落過幾次場， 真係二世祖到不得了，但定豆又唔係堅有錢個隻。
唔好講結婚， 我諗佢連自力生存都有問題，條女都會大，都會諗跟個咁o既男人點過一世？ 班傻鳩日日屌tbb , 又咁撚信幕前型像？ chirld登o的正常人死撚哂？

唔係為佢開脫o的乜， 佢岸鳩係事實！不竟路係佢自己選擇。
但岸鳩同賤格係兩回事，人講你又講，道聽途說自己唔帶腦去分析同睇清楚事實，最搞野o既係把自己失敗同得唔到o既怨恨投射埋落去固有立場，但求自己心理平衡！！冇野o既來去只係一單娛樂新聞影響唔到大家o的乜，不過咁極端o既思維方式現實生活中呢o的人極其量都只會係社會底層o既失敗者。

問題係佢平時燒錢都恨死幾多child登仔啦。
鏈車落場一年都百幾萬，玩埋埋二世祖野個個月都使幾十萬， 你又知唔知條女發過n次爛咋同貼左幾多次錢比佢還埋o的on9 錢？
佢老豆知道會打撚死佢個隻呀！！！

咩叫岸鳩？ 呢o的女人咪岸撚柒鳩羅！

_ _ 二 _

寫真有PDF版未?

Ck打

我都想知 d寫真唔出電子版，d有家室嘅人點買

即係拍人生馬戲團比人捉咗去姦之後就有性病

我屌你老母
再屌埋楊思琦老母

希望王晶幫佢拍套三級片
襯仲睇得

其實呢個女偽人入行多年，有乜代表作?

講嚟講去都係佢嘅花邊新聞，佢同鼎爺個仔一齊咁多年，都可以一個屈尾十就移情別戀，證明呢d女人養唔熟，本質有問題

樓主就blame the victim, 話豪仔無出息，所以女偽人當日一腳踏兩船，被中出後才選擇離開，已係人事已盡 鼎爺當年同李小龍稱兄道弟，加上在行內多年，其地位可以一朝被越過嗎? 如果照樓主既講法，鼎爺都係呢一兩年先有出息，之前在幕後教人騎馬，都係無L用啦

鼎爺呢d咁有霸氣既人，多數係有佢講無人講，佢既仔受到咁既"教育"，比他人內向有何奇怪呢? 豪仔現在上咗大陸發展，有穩定收入，又唔見樓主講下嘅? 根本呢個女偽人就係拜金，先會被吳帥既騙局呃到

要同情一個唔相識既人，都要用正常思考邏輯，而唔係睇完娛樂新聞，加入自己既情感，就當咗係事情既全部

終於見到有人性嘅評論，證明連登仲未完全腐化

樓主仲未死？

臭雞之最

自己應自己，柒唔柒啊

我係話你地駁唔到呀，豬

講真
感情邊有分對錯
鬼叫濠哥唔撚生性

愛情除左感情之外
絕對有其他考慮因素
外表、相似性、實際因素（錢、社會地位）之類

記得
拍拖時間唔係繼續拍拖既原因
係包袱

唔岩既
何必晒體力

佢最錯係揀左個假有錢佬
換轉果個咩鳩吳帥真係大陸有錢有地位
報紙佬咪一樣話人係幸福少奶奶
好似千億新抱咁
同獎金獵人咪又係類似情況

分析得好，仲有一樣嘢就係佢有承擔自己嘅錯同責任，好多人一句落仔就當最好決定，證明佢呢種人係中出完攪出人命就求其叫條女落咗佢嘅人渣，而楊思琦就係會用行動證明佢真正會一個人全力照顧個女，你地就繼續雞雞聲話人抵死

其實佢好純

收啦
賤女人
雖然李泳豪真係冇咩好
但好記得佢地散完，李生有段好柒既新聞
類似係貼左張同女人合照
最後搞到人地老公出聲叫佢唔好搔擾佢老婆

一個男人要幾撚柒幾撚傷心幾想扮冇事
先會連識個新女人連人結婚都未知
就想擺上網扮冇事

不過真係好柒

如果唔係假膠，樓主呢種意淫意沉船，都可算係人中豪傑

CLS

由衷而發，多謝巴打讚賞

佢識條老千早過李生（個時楊重未選港姐）；其實楊唔係話李生窮，係覺得佢咁耐都唔發奮（其實即係女人感覺）。另一例子係李港姐同錢七老豆一樣，錢七老豆冇錢咩，李港姐又係覺得錢七老豆唔『岩』做老公、老豆。生理個到再出返來做係聽條老千講
Anyway, 佢最大問題係有二型，好難搵到人埋單

所以真係幾慘

點解個天要咁對佢

呢件事好爆
當年係高登追足咁多個post

Pish

最發果個其實係老母

點解

出完寫真又靜晒

公道講句，佢係比吳帥搞大過肚之前，其實都應該同豪仔分手，話晒當年港姐冠軍叫幾與香，同一個已經陪左佢咁年依個男人依然無鬥心無地位係tvb，成個大細落完全裙腳仔咁，我諗當時思琪或多或少諗過將來結婚到底同豪仔結婚定同佢老豆李家鼎結婚呢？

英雄所見略同

有無人記得依個POST...

頂爺一定係成日刁難思琦妹

名又錯
個格式十足content farm每日頭條

情何以堪

件豪餅做慣裙腳仔,可能一講分手就要生要死,所以CK唔想攪到咁,就唔敢主動講. 依家CK做晒罪人. 件豪餅就安安樂樂扮演受害者角色, 同件同你捱咗咁多年,成個青春畀晒你嘅可憐女人急速畫清界線, 做男人做到佢咁仆街你地仲撐,成班都CLS.

睇完呢段片就知楊思琪真係世界級賤

呢條on9仔講嘢有咩參考價值，咪又係頂爺叫佢up乜就up乜

慘到連黎彼得都黎分一杯更

唔係復出咩？又唔見咗影？